唔通大家唔法國有啲怪咩？

明明呢幾個月有咁多被自殺，跳樓，特別係當街綁架案，有哂片清楚又有聲，明明咁大件事，點解唔多見電視台，好似唔多見now,viu,cctvb新聞有報過，知道呢幾單野通常都係tg,ig文宣page，或者人地story，唔覺得怪咩？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

0